831失蹤男子消息

原來大家之前一直搵嘅「顧文謙」無事啦

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！